

Se genero una Clase DataGenerator para poder arrancar la aplicacion con sucursales, cajas y tipos de caja (se utlizo una BD en memoria).
La aplicacion arranca con swagger para poder probar los servicios de manera comoda.